回帶撚 Fallout New Vegas 漢化問題

呢排我突然想玩返Fallout NV
以前剩係玩xbox版 想試下mod會點
喺steam買左 仲裝好曬mod
但玩左陣
又突發想睇中文
問題就黎啦
我上網睇先知 原來漢化好多嘢會唔相容
我若然依家打個漢化落去
會唔會將我整好曬嘅mod 一下推倒曬？

會
好多時會crash添